我宣布 十一月廿八日 除左係西方感恩節 亦係香港感恩節

Thank you President Trump

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

要多謝埋其他美國人

點解淨係多謝trump 當參眾兩院 d 人死嫁?

推買多d美國嘢
#HKHumanRightsandDemocracyAct
#BuyAmerican
#HappyThanksgiving ‬

Trump其實呢件事冇乜點出過力
要多謝就多謝US